Interview 寫一個Personal Portfolio Website 會唔會加分

Hello 咁多位師兄,
我係Computer Science Fresh Grad黎既,
想問下香港in Web/App programmer 既話會有Test嗎?
如果我帶FYP去in, 會唔會俾面試官不屑
定係自己而家再寫一個Personal Portfolio Website?
香港呢邊會著重呢啲嘛?
或者有冇前輩可以分享下經驗?

師你老母兄死返香討啦

FYP 夠啦